\vbox{
    \ifmini
        \section*{Leise weht der Wind \index{Leise weht der Wind}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{a e F | G a}}
        \chorus{\wdh{G a}}

        \begin{enumerate}
            \item grüne Bäume | Berg grüßt | Pfad
            \item kahle Steine | Blick zurück | Berg versteht
            \item Gletscherseen | Wie weit | Ziel erreicht
            \item Alltagsleben | Vor uns | Ab und zu
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S85 Leise weht der Wind\index{Leise weht der Wind}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item L\chord{a}eise weht der Wind über grünen Bäu\chord{e}men,
                  der Berg grüßt uns von f\chord{F}ern, \\
                  wir möchten alle g\chord{G}ern mit ihm trä\chord{a}umen. \\
                  Le\akk{a}ise weht der Wind über grünen Bäu\akk{e}men,
                  vor uns liegt der Pf\akk{F}ad, \\
                  er führt auf den Gr\akk{G}at, von wo die Wasser schäum\akk{a}en.\\
                  \\
                  Vor uns läuft ein Schw\chord{G}eigen auf dem Weg dav\chord{a}on \\
                  und man gab ihm einen Na\akk{G}men, man nannte es Belled\akk{a}onne.\\
                  Der Berg ist wie ein Kö\akk{G}nig, die Krone ganz aus E\akk{a}is, \\
                  ein Schleier voller Bl\akk{G}umen, jung und doch ein Gr\akk{a}eis.

            \item L\akk{a}eise weht der Wind über kahle Ste\akk{e}ine,
                  ein letzter Blick zurü\akk{F}ck, \\
                  dort liegt nicht das G\akk{G}lück, das wir me\akk{a}inen.\\
                  Le\akk{a}ise weht der Wind über kahle St\akk{e}eine
                  nur wer den Berg vers\akk{F}teht, \\
                  auf den Gipfel g\akk{G}eht, denn Grenzen gibt es k\akk{a}eine.

            \item Le\akk{a}ise weht der Wind über Gletscher\akk{e}seen,
                  wie weit werden wir noch kom\akk{F}men?\\
                  Die Kraft ist uns gen\akk{G}ommen. Doch die Fahrt wird weiter\akk{a}gehen!\\
                  L\akk{a}eise weht der Wind über Gletschers\akk{e}een,
                  unser Ziel erreicht, wir sche\akk{F}rzen, \\
                  vergessen unsere Schme\akk{G}rzen, wenn wir über allem s\akk{a}tehen.

            \item L\akk{a}eise weht der Wind übers Alltagsle\akk{e}ben.
                  Vor uns liegt die Sta\akk{F}dt,\\
                  die keine Seele h\akk{G}at, was ist der Berg dag\akk{a}egen?\\
                  Le\akk{a}ise weht der Wind übers Alltagsl\akk{e}eben.
                  Ab und zu drehn wir uns u\akk{F}m,\\
                  doch jene Gipfel bleiben s\akk{G}tumm, wir möchten gern mit ihnen red\akk{a}en.\\
                  \\
                  Vor uns liegt die E\akk{G}ile der Zivilisa\akk{a}tion, \\
                  doch wir kehren wi\akk{G}eder zu unserm Freund Belled\akk{a}onne.\\
                  Er ist wie ein Kön\akk{G}ig, die Krone ganz aus E\akk{a}is. \\
                  Eine Schleppe voller Blu\akk{G}men und der Wind weht le\akk{a}is.

                  \ath{Worte: Peter Lampasiak\newline
                      Weise: Dieter Zimmermann}\newpage
        \end{enumerate}
    \fi
}
